
                      Vaya, vaya, el largometraje de esta exitosa saga de magos, por fin llego al cine y lo que les puedo decir mis queridos amigos lectores es que vale la pena ir a gastarse $40.00 pesos por verla, sencillamente es fantastica, en lo estetico esta muy bien trabajada, y en la trama tambien, ahora ya se por que se hizo en dos partes, bueno les cuento que la primera parte dura alrededor de 2:15 (dos horas quince minutos) a si que es una buena opcion para su fin de semana chao!
        
            